約定 COVER

真不錯

其實唔錯 但係我隻手指自己㩒咗落負皮

做咩事